如果聽日地震，d人仲駁唔駛返工？

又唔係十號風球

老細表示有咩事返左工先講

淋病會呼籲僱主體恤

我已經plan好哂地震海嘯點返工好

死埋啦
落地獄返工

狗鐵都停埋 唯有行路啦

震完要兩個鐘內返到公司